Nikon z6，z7如果用雙sqd 卡,你地會買卡買到破產， nikon用心良苦。

你明唔明呀。

xqd,打錯字

字都打錯唔好學人出Post啦

其實有幾貴 買我Z6/Z7 會買唔起2張xqd
我850 得1個xqd slot 都買2張128 xqd 用

得2張

至小都買10張128gb拉

我冇屌

仆你個街 唔準屌Nikon

幾時會出xqd sd adaper

可能出個直倒有得加多張XQD

十月公佈

影相佬出job 會唔會轉z6z7

DB
GFX

郵票機做cheap野先用

Xqd都算好，cf2先大撚鑊...